最強皇馬隊長一句話恐惹禍上身 涉嫌洗牌或被停賽2場

皇馬作客對阿積士的歐冠盃比賽，有一個畫面值得點出：比賽第88分鐘，拉莫斯對阿積士的杜貝治犯規，結果吃到黃牌，這樣他將停賽一場，不能在16強主場對阿積士的比賽中登場。

賽後在混合區接受採訪時，拉莫斯承認自己是在洗牌，「看看結果，如果你說自己沒洗牌，那就是撒謊。這是我考慮的東西，這不是貶低對手，也不是我們已經過關，在足球里你必須做困難的決定，我就是這麼決定的。」

不過《馬卡報》指出，拉莫斯這麼說是很危險的，因為如果比賽球證把他的話寫進球證報告，那他面臨被停賽兩場的危險。如果球證不把他的話寫進球證報告，那他只會被停賽1場。

或許是認識到事情的嚴重性，拉莫斯很快做出了改正，他在社交網站上有了新的說法，否認了之前在混合區說的話。

拉莫斯在社交網站上寫道：「比賽中充滿緊張氣氛，五味雜陳，脈搏快速跳動。你必須在幾秒內做出決定，今天最好的就是結果。糟糕的是因為比賽中的一個細節，我沒法和隊友一起參加第二回合的比賽。我想說清楚的是，我比誰都心痛，我沒有洗牌。之前對羅馬的比賽我也沒洗牌。我會和球迷一樣在看台上支持球隊，期待球隊進入8強。皇馬加油！」

《馬卡報》表示，這不是拉莫斯第一次在阿積士的球場尋找黃牌。2010-11賽季他就曾有過相同的情況，在小組賽對阿積士的比賽中，拉莫斯和阿朗素都清洗黃牌，以免對淘汰賽造成影響，之後歐洲足協對皇馬洗牌門重罰，摩連奴停賽兩場+4萬歐元罰款，皇馬球會被罰款12萬歐元。

屌，笑撚死 邊有人會講出口
柒左先收返口

誠實

皇狗

講出口真係好柒
誠實有獎咩？

五味雜陳英文點寫

five may mix chan

死利狗

拉狗一定唔會被追罰，放心

This is fucking raw.

佩雷斯話想抽中阿積士 即刻抽中
然後而家個裁判係前日臨時換嘅
你話會唔會追罰